究竟驚蟄嗰蟄 係讀疾定直？

平時讀驚蟄

但聽我屋企人係讀驚蟄

別？

正股驚閪

墊

讀 疾